林伯終局恥笑區

喂喂，死車狗
仲有排你輸呢

輸左就要去教車仔

呢啲撚樣都走去學人教波 笑撚死人咩

咪恥笑鏝城名宿啦

樓主25

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵